［黃色文創圈］同大家介紹個講電影同歷史嘅高質Channel

話說有同路人好用心咁整左唔同嘅片
透過電影去講唔同嘅歷史同文化
又或者單純探討歷史事件
希望提高大家嘅歷史意識
同時等我地可以用作為借鏡

［電影與現實］系列
透過香港電影《同囚》
探討香港嘅懲教制度同背後嘅意義

透過英國電影《黑暗對峙》
講當年二戰時期
英國點樣孤軍奮戰抵抗納粹德國
寄予香港人堅持到底

透過韓國電影《南營洞1985》
揭示80年代嘅韓國獨裁政府
點樣通過嚴刑迫供打壓民運人士

［香港人必須要知的歷史］
回顧79年前嘅「香港保衛戰」
等大家認識多啲本土歷史

藉著今年嘅泰國示威
講下泰國嘅社運歷史

回顧一年前嘅理大圍城

仲有好多唔同嘅片
有興趣可以㩒入去再睇
希望大家可以支持下手足cls
撐起本土文化圈

推

加油

再幫推

沉底底

好難得

講本土文化點可以少咗Happy Kongner

有冇啲講科幻電影嘅廣告話頻道???

廣東話

推
見到呢啲有心又高汁既Channel
得咁少人睇好心酸

香港人係好少人有心學習

利申日日聽蕭生

之前有個講黃Youtube channel既post幾好
早排唔知有咩好睇 逐個禁入去
都發現左幾多好野
但望一望啲subscribe數...

希望多啲人發掘下唔同類型既channel啦
G持樓主